點解男人幽默感勁女人咁多

做喜劇同娛樂好睇既多數係男人

因為女人語言能力強啲

因為女人通常用襪膠

？

ching 幽默感呢家野......

唔該絲打立刻證明樓主講得岩

因為女人小器

女人=垃圾

women are smart and funny, just accept it

事實證明幽默感呢家野 男女都唔係人人有

關咩事

因為女性被定型

7 jor la

因為男人要利用幽默感去爭取同女人做愛既機會

有咩用 得男人先識欣賞
自問幽默感一定有中上

識一個女仔勁幽默 唔係傻西自HI果種尻笑

個樣幽默

唉算啦，有啲嘢冇得勉強

因為女人可以扮傻扮可愛扮蠢 去討人歡心
男人唔得 只能以幽默展現自己既智慧

好多時幽默感背後講求對件事嘅透徹分析同埋有邏輯咁將唔同事情扯上關係

不過多數女人都冇撚腦

屌 我笑左

份人唔幽默可以點

其實我都係

術業有專攻姐
女人唔洗風趣都有仔嘛
正如扮可憐、喊都係女人勁好多

喊得多都令人煩厭，幽默唔會